多唔多人放左工之後，會返屋企訓一陣回氣？

例如訓半個鐘咁訓醒先食飯
近年真係好攰

搭車個陣訓到夠

一瞓完起身之後 凌晨更加瞓唔返
所以老死都唔會

一放工就無電 沖完涼可以即瞓

係
然後返到屋企食飯打機

你夠時間訓半個鐘先食飯，即係你都早收工
咁有咩咁攰？

早收工就唔攰？
你用收工時間去判斷疲勞度會唔會武斷左少少

通常都係公司OT食飯盒，返到屋企11點幾就沖涼瞓覺

早收工姐係忙極有限 有咩咁攰

生前何必多睡，死後自會長眠

會

夜晚會讀書 / 學野
所以一定要訓一陣先

成8點先訓一訓就唔洗食去到第二朝

吊 fg翻左大半年，真系翻到屋企果陣最好訓

番到屋企巳經12點，求奇食d 野沖涼即刻訓，第2朝7點起身番工

你被人屌屎眼8個鐘定係含撚12個鐘攰？

唔比人早開工咩宜家

lunch 做腳底按摩可以訓陣

返垃圾工？要遲過6點收？

返咩返到17個鐘

會 但會搞到半夜訓唔著

銀行bo
係計埋車程來回3個鐘ja
實則每日13,14個鐘到

呢d說話都幾on9，人哋收工前迫自己將d嘢做好晒緊係會攰啦。好似你咁返工周圍同人打牙交，放工先來ot扮忙咩

大家都係做奴隸你就學人鬥慘鬥辛苦喺度單打班早收嘅來證明自己遲收威d，都未見過人做奴隸做到要認屎認屁

唉唷唷 文盲真係慘
我幾時講過我要ot?

車上瞓，返到屋企就有精神做其他嘢
唔明其他人返放工都逼地鐵點捱
遲啲沙中線通車運吉署唔好cut巴士

Sleep is for the weak

攰到痾痾下屎瞓著
啲屎漬乾咗抆唔到

咩department

梗係返工果陣訓

好正常
老母成日見我一番去就叫食飯
大佬其實要抖下先囉⋯

搭巴士返去一定會瞓30分鐘左右

大家都係奴隸 做咩仲咬黎咬去

轉工啦

又準時收又唔攰即係冗員啦，大大聲話班真係做嘢嘅唔會攰，冗員就收聲啦

條友自己邏輯有問題將做嘢時間當成攰唔攰嘅唯一指標，俾人話就駁嘴，抵俾人屌啦

你智商有冇80?

我做護士返7-3 22-7又要同你講？
咁我實最唔攰啦一定 朝早7點就放工

似你智商唔夠多d，望吓自己俾幾多人屌啦

唉唷唷 巧京京哦

駁唔到就收皮啦，成日喺度唉唷唷好核突呀，小學雞咁

樓豬好明顯係講緊佢訓半個鐘先食夜晚果餐
你又衝出黎話你放朝早7點做乜鳩

條友肯定又搏唔到等陣又唉唷唷你喇

睇到你D邏輯真係笑撚死我

有，買張yoga mat 鋪係地直接訓

繼續自hi啦，留名睇你俾人圍屌，慢慢唉唷唷飽佢

唉 淨係搭車都企左成45分鐘

放工坐巴士就有同樣效果

中午有時間都會，唔係下就唔夠精神會頭痛

條友一定係未做過野

翻去咁多個鐘做足嫁屌佢

點瞓呀，返到去都要繼續做

人地都係套返你個返工時間長短決完攰唔攰呢個logic繼續演繹
駁吾刀就轉topic話人智商好似差少少

成team人都會瞓反正無乜野好講齊齊瞓最好

5點收工 6點返到屋企沖完涼訓返2個鐘再做gym

真覺得可以補返d睡眠時間

要返工？全日喺屋企訓啦

放工後唔補陣夜晚打唔到機跟住又1 2點幾先訓到 7點又要起身

其實你覺唔覺自己好賤

準時收工唔可以攰？定你ot 到8 9 點都唔攰覺得自己好忙好勁

利申放5點幾即刻番屋企訓

凌晨3點返到晏晝2點攰唔攰

第一份工好多時準時530-600走
但830 開始chur到盡的
通常快手食完飯訓番廿分鐘就chur到500
做埋checking就正常530走得
收工要答巴士去番kt轉鐵
車程如果kt唔塞，就30-45mins
呢程車一定會訓，有時訓到車長都到站落埋車
塞既話起碼個幾鍾，好爽皮

番到屋企食飽，做下自己野到9點幾又開始眼訓，要訓就會pa台訓 /sofa訓
通常到12點幾就會醒，然後沖涼，再玩電話做自己野到3點幾就正式訓到7點起身

第二份工 ot到9點幾係閒事，番到家都10幾11點，食埋野直頭涼都唔想沖就訓。。。
果排真係又殘又肥

邏輯fail

會食完飯係梳化訓著

夜食飯唔得？

真係可憐，廿幾歲大學畢業連字都未打好

搭車返屋企要個半鐘仲要轉幾程 係最長果程一定會搭返頭站訓陣

其實訓半個鐘先食夜晚果餐就等於早收工咩
做到凌晨先有時間食晚飯又同你講咩on9仔

可能係ibank啫

X2

坐係到番10個鐘同企係係到番5個鐘已經差好遠
講野前用下個生銹腦

個個都咁早放工咩

一定 香港咁長工時

點解唔起公司訓？

我係好準時收工 不過office hr chur到仆街
返屋企6點幾即刻食飯 (老母已經煮好) 15min唔洗已經食完
之後洗碗 再抖半個鐘左右
瞓個半鐘左右
8點幾自然醒
出去跑步
10點幾左右返屋企沖完涼
搞掂哂做自己野 (上網/打機/同人吹下水咁)
1點幾瞓

啱呀
大把人OT無返屋企
有咩資格叫攰

公司食完lunch比我地訓一個鐘

人工ok既咪當用錢換時間
唔ok就早走早著啦

沖完涼食埋飯9點就眼訓
一訓就6點
又要返工無限loop

咁樣loop仲辛苦喎

返5點收 3點叫早收工會冇咁攰？

聽過有最誇張既係帶左睡袋

估唔到呢度都幾多人覺得遲收工先係忙

返到屋企仲要繼續做

地盤工返四個鐘，忙極有限，有咩咁攰

地盤收5點

諗住瞓陣，點知一瞓醒就發覺就嚟遲到

其實最正係開定飯等你食
一食完沖埋涼攤上床hea

含撚☺

大西北人每日有三個鐘係車訓

做地盤咪早收工囉

點解你地係車會訓得著

得喇你最撚攰最撚辛苦

使唔使頒個獎畀你？

大西北去邊要個半鐘一程 九東定港東

出中環最多一粒鐘啫

通常一放工就好醒神

港東
塞下車就兩粒

夠攰就訓得著

但只有在生時瞓覺先體會到叉足電嘅滿足感

我平時返早嘅收2點
但好撚早起身
收工攰撚到仆街
一定訓

lunch 返屋企瞓一陣（步行距離）

我係你有時間閉目養神算
仲上乜連燈

後生果陣返工收工都可以幾精神
搭車都係玩電話咁

過左幾年之後上車之後都會訓教
收工果陣直頭可以訓到流晒口水 (訓得15分鐘左右)
好彩依家有戴口罩流口水都冇人知
有時收工去街搭其他車冇得訓成晚會差好遠

差不多喇 香港搵錢個班放唔到工添 你叫幾好了

銀行bo 個個部門都12 個鐘at least 架喇

我夜晚都瞓唔著

我都銀行bo...最遲7點走

咁你執到好位 做到AM M 做撚死

聽你咁講，開始怕
可能我中型銀行

大行做M 係無OT 錢下買你人生 做sales 仲好喇七點幾就走人

sales 2 3個月冇數就byebye
巴打做到AM/M？

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

中環一個鐘啦 最快可以45分鐘 屯門960 天水圍968
不過屯門公路每一日都會發生同樣既事

係，M 唔係你諗咁難升到 俾個title 叫你做狗，唔俾ot 錢你

佢擺明on9 返shift個啲收朝早7點又係冇嘢做好早收工？

咁啲人工點先

放工係車到唔訓根本生存唔到
一食完飯坐低玩電腦就眼訓
係張凳到訓著左
生活真係得返食飯訓覺返工

成日覺得自己一個搭車訓著會俾人偷野

我老婆都問我
你日日反工坐係到有咩攰
佢全職主婦

Bo AM/M位係咪算多
見啲朋友都升晒咁滯

返工係條蟲，放工係成龍

多 因為唔想俾你地claim OT

人工咩價位到

做前線好過喇